[經典回憶]陳柏麟&林汶靜<勾手指尾>

有冇人發覺成段片佢哋兩個都冇勾過手指尾
Sor9 我睇咗咁多年而家先發覺

Pish

每次都睇到好尷尬

我係想講佢哋成套野都冇勾過手指尾

我係咪開錯台

走啦

Sb